1700-2000 星期一至五 左右大局

1700-2000 星期一至五 左右大局

彈駭周浩鼎

彈駭埋梁振英

周浩鼎公開講大話

容海恩

李慧玲， 何啓明

周浩鼎， 梁振英

好聽